mijn man, ik zou je inderdaad zo'n gedachte hebben bespaard was er een andere manier geweest; maar ik bid dat God misschien niet heeft gekoesterd je wilde woorden, behalve als het hartgebarsten gejammer van een zeer liefhebbende en zwaar getroffen man.
